大陸仔開始傳肺炎起源係美國

痴9線

啱架啦,最好告埋美國.咁先可以查出真相